有幾多巴絲中左今次呢個電腦病毒？

中撚左

未中

呃負皮

只有弱智既人先會中
英國政府都係咁話